李家超串過馬撚 呢個垃圾政府真係有誠意？

佢地呢一刻係贏家，贏家有本錢串到咁係事實
無論勇武同和理都輸到仆值，twitter d rt少到喊